Примените все полученные в этой теме знания, чтобы научить Анфису отвечать на вопросы про друзей, сколько у них сейчас времени:
* Артём, который час?
* Антон, который час?

Примеры таких запросов уже добавлены в список `queries` в функции `runner()`.

Измените функцию `process_friend()`, чтобы она обрабатывала ещё один запрос, а именно `query == 'который час?'`.
Если город друга есть в базе `UTC_OFFSET`, вызовите функцию `what_time()` и, подставив полученный результат, верните ответ в формате `Там сейчас 19:28`.
Если город отсутствует в базе `UTC_OFFSET`, то верните сообщение об ошибке `<не могу определить время в городе {название}>`.
